港共 : 599C名單涉及15,000個單位 整合工作仍在進行 網上流傳文件需待核實

小黃紙 Whampaper

【#社區資訊｜網上流傳名為《根據香港法例第599C章正在接受強制檢疫人士所居住的大廈名單》】

早前網上流傳一份《根據香港法例第599C章正在接受強制檢疫人士所居住的大廈名單》，是政府一直未有公佈的強制檢疫人士所住的居住地點名單。

599C名單是包括由2月8號開始，所有由中國到香港的人，因為他們必須強制在家居或其他住所接受檢疫14日，入境時無病徵及通過到體溫檢測。他們並非確診患者的密切接觸者。

衛生署署長陳漢儀於今早回覆指，由於自2月8日起，所有由中國到香港的人數眾多，要整理的市民地址數目接近15000個，故名單仍在整合中，會盡快在官方網頁上公佈。

我們正與政府部門核實名單，對署方未能及時通知居民感到詫異，會繼續與民政署聯絡並要求及早通報訊息，以減少居民擔憂。我們亦呼籲家居隔離人士請務必留在家中，如各位居民遇上緊急狀況或需要，歡迎聯絡九龍城民政事務處、衛生防護中心或聯絡我們區議員辦事處。

今晚就返去屌柒d保安唔撚單聲

冇否認
姐係真

暗示，邊止咁少

唔否認即係真嘅

15000個有1%中武肺都150個

唔否認

名單少果陣又唔公佈
俾人爆出黎又先話人多要整合

佢應該準備出